圍爐

訓唔到 開解下我

Yo

唔開

咩事